若共軍攻台 郭文貴爆：美軍將發動閃電戰

〔即時新聞／綜合報導〕中國流亡富商郭文貴於美東時間11日展開長達2個半小時的直播
，提及美中貿易談判進展、香港與台灣人民的未來等議題。郭文貴於直播中爆料，一名美
軍將領近日告知他，若中國解放軍攻打台灣，美軍將以閃電戰進行反擊，實施反封鎖。郭
文貴稱，屆時東南亞國家全面呼應，人民幣兌美元匯率會一夜之間跌到15至20。

郭文貴11日直播表示，近日有一名美軍將領與他聯繫，詢問他若台灣被中國解放軍實施海
上封鎖，美軍如何應對最適當，「他們有一、二、三方案，問我哪個最好？我說這三（方
案）都好，關鍵是時間要撐得住。」

郭文貴透露，這名美軍將領隨後進一步問他，若解放軍登陸台灣，從台灣東側、東南側登
島，進入高雄、台東，對台灣實施「斬首行動」，這時美軍又該如何應對才最為洽當，「
他們有一、二方案，我給他們提出建議，這個時候恰恰不要動武。」

郭文貴稱，他告訴這名美軍將領，他深信解放軍只要一登島，就會直奔台北的總統府、南
投和花蓮的軍事基地，「我說你一定要讓他們得手，才開始對他們進行殲滅戰」。郭文貴
說，殲滅戰意指將解放軍的所有軍事設施「一次性徹底打滅，而不是說給你點顏色看看」
，他講完後，這名美軍將領告訴他「你說的有道理」。

郭文貴還聲稱，中國共產黨「吃硬不吃軟」，而解放軍擁有幾百萬枚導彈，足以把台灣打
成「灰塵」、打回「石器時代」，所以「台灣怕的是導彈」，美軍應該先將中國的導彈設
施摧毀，隨後再開始實行懲罰性打擊，並且要在解放軍攻台的24小時之內盡速展開行動，
「那個時候，全世界就會透過社交媒體，讓世界看到真相，台灣被侵略了。」

郭文貴表示，他向這名美軍將領強調，美國千萬不能像對付委內瑞拉一樣，在解放軍攻台
時「玩長線」、「拖延」，他還提醒這名美軍將領「台灣的石油能堅持幾天？能源能堅持
幾天？」郭文貴宣稱，他講完之後，美方「完全同意戰略性地、快速地打閃電戰，然後進
行全面反封鎖」。

郭文貴最後說，只要美軍對東海、南海進行全面反封鎖，解放軍就只剩下天空中的戰機，
「那就好玩了！」，郭文貴嘲諷共軍戰機就像「笨笨的小鳥」，美軍戰機則是「蒼天上的
老鷹」，屆時東南亞國家將全面呼應，人民幣兌美元匯率可能一夜之間暴跌到15至20。
備註:
台灣是美國跟日本血戰搶來的屬地，中國想奪台灣...是想死多少人?